有人喜愛五天工作，有人熱愛工作唔休息

香港係自由社會，休唔休息應該自己選擇

會員 #37596 - 行人 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍, 請大家多加注意!
該會員以往言論：

#434 - 190928 金鐘及港島各區現場

#1 - 中環大逃亡,傻武派害死示威者 , 尊重前線下場

#1 - 今日美領遊行可以宣佈失敗, 勇武前線好波送頭族好波

#1 - 踏入9月 日日都花式送頭, 前線好波

#1 - 琴日勇武前線應該俾掌聲自己，因為你地解救左777既機場危機

抖吓啦，星期一再出嚟

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
含撚
(會員#37596)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?